如果差館火燭既話希望消防咪撚去救火，燒死班黑警

消防做野唔駛你教

差館火燭唔洗你教

警犬燒死唔洗你教

救護車都咪撚去

差佬做緊野唔洗你救

千祈唔好
你燒死猶太人佢地告到去海牙國際法庭呀